鄺俊宇 火燒連環船？罰高官減薪！ 波及現任立會議員？

鄺俊宇
火燒連環船？罰高官減薪！
波及現任立會議員？
22-2-2021

鄺俊宇
193K subscribers

點解佢宜家好似成個癲佬咁

班高官咁高人工，減嗰小小有乜所謂